Это интеграционные тесты. 

Запускаются на полностью развернутой системе: JBoss + JBalance +  БД. 
Тесты не изолированны друг от друга: если один тест меняет запись в БД - она не восстанавливается. 
Последующие тесты будут работать уже с измененной записью.
Т.о. порядок выполнения тестов имеет значение.
    
Эти тесты не запускаются автоматически на build-сервере! 
Используются программистами для тестирования своих сервисов(?) на реальной локальной системе.
Автоматически запускаются unit тесты. 

Покрытие кода тестами не требуется!
Unit тесты должны обеспечивать максимальное покрытие кода.

Думаю, эта ветвь (Integration Tests) особо развиваться не будет.